我住黃竹坑爹地住天水圍

我覺得我地兩父子既距離越黎越遠
好似有個隔幕咁
有時我想去探下佢，都要坐成兩個鐘車
有無巴打都係咁

利申孝子

唔講重以為你同你老豆係唔同國家
唔同區都有隔膜

假膠搏人屌大陸字坑爹

坑你老母爹
番大陸啦支那仔